若不正視港共疑似暗殺行動及失蹤抗爭者去向，運動未來並不樂觀

到目前為止已經有接近20人被發現不合邏輯地被定論為自殺

未曝光既唔知仲有幾多，仲有生死未卜既失蹤義士

非常有可能係港共知道，若果打死人既過程、畫面暴光，民憤既爆發同國際壓力可以令佢地立即收皮

所以佢地有機會進行暗殺，再以荒唐原因棄屍，只要市民睇唔到打死人既片段，人類自欺欺人既主能都係會認為一日未有實質證據，都要向樂觀既方向諗

咁就可以慢慢每日都進行暗殺行動，再以自殺為由棄屍，民眾慢慢習慣每日都有人無聲響地跳樓，雖然明知唔合理但因為冇實質證據所以一次又一次選擇觀望，靜觀其變，希望等到殺人犯露出馬腳，等到實質證據

請大家唔好再眼不見為乾淨，擺到明係被自殺既手足需要我地幫佢地平反

串連不合理死亡同「案件無可疑」，仲有抗爭者被捕後全家失蹤，加埋一齊，最大機會得出既結論就係政權正在暗殺市民

呢個警察比勾結黑社會，唔出示委任證等更更更更更更更加嚴重，但竟然都而家都冇一個大型遊行係要聲討呢件事

呢個問題非常嚴肅同悲傷，但都請大家正面面對

文宣要有不尋常自殺者同失蹤者清單

大家亦應開始準備大型活動要求政府交解釋6月9日起，為何各不合理死亡個案疑點重重亦宣稱無可疑，及被捕後失蹤人士及其家人之去向

若政府無法解釋及交代，呢場革命性質將會改變

五大訴求將變為六大：追究政權謀殺

push

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

我認為手足可以做一件事，由其是住公屋/居屋的手足，開住部相機/手機拍樓下街道的 Timelapse ，已增加黑警入嚟棄屍的難度。萬一有一位手足真係唔小心拍到，就係核彈同證據去解散警隊。

希望受酷刑或被強姦者集體挺身而出指證，只有咁才能夠保命，因為咁先會令美國會加快對中港的制裁，才能夠盡快得救

實應該發大證據等公眾評理

但我覺得相片證據旁邊應該放埋原片嘅QR Code+ time stamp 等自己搵答案

冇死者家人/朋友出黎作出質疑
外人又的確冇乜可以做。。。

呢個要推

我有高材內地朋友（50歲到）都講
中共做呢啲野，係一定會玩暗殺
大家要諗諗對策

黑警殺人填命！

我都有位本來係前線既朋友，係新屋嶺出返黎之後咩都唔肯講，堅持冇比人打，從此連政見都冇再發表

你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法？
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
———————————————————-
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

各位單身、平時無乜家庭聯系、或屋企人係怕事又或者係嚴重籃屍家庭，如果有上前線或者行街唔好彩，都一定要係屋企裝番個cam比個A/C登入，比個最信得過朋友隨時check下，萬一係被狗入屋捉入、又或者幾日都唔見人，用手機放權限比朋友登入個CAM CHECK咩事都好

發夢之前比定暗號信得過既朋友
發完夢安全就比暗號
個暗號可能係一條問題或答案
依家班狗冒充行為真係好難防

有文宣
幫手推Thanks

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

佢有無屋企人？
似驚累埋你

似被人恐嚇

佢似被人監控

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有機會

民間調查小組??之前是咪有人話組

希望係地下調查緊

但大眾既關注真係唔夠

呢件事比721 831更嚴重

Up

依個真
睇黎調查有調查做
關注有關注做

除咁貼牆 重可以點做

我認為make noice既野都係交返比和理非

整返個「要求被自殺及失蹤真相集會/大遊行」之類

咁就全港+國際關注

寫定不自殺宣言

咁樓主都要小心

要求被自殺及失蹤真相集會/大遊行

推到有人搞

一早講咗警隊裏面有中共行刑隊喺裏面㗎喇

其實過其一兩年有好多女仔莫名其妙咁跳樓，我懷疑其中的成員係啲殺人狂變態佬，專掟香港女人落樓，佢哋本身就係極端仇香港人！
又例如觀塘lan線自殺案，基本上可以肯定係中共特工做嘅，強姦犯另有其人，可能係解放軍！

港共準備大屠殺？

而家既係同lan線案本質上一樣

最怕係當時不了了之，今日又不了了之

Push

律師跟貼啲被捕人士情況

好多手足犧牲左

唔可以比佢地既血白流

今次一定要贏

831太子站啲po拍得住塞機場
點推都唔上